# Оперативная память

В цифровых схемах обширно используется оперативная память (**R**andom **A**ccess **M**emory, RAM). В реальных устройствах её начальное значение задаётся из постоянных запоминающих устройств.
